JFFT 好撚正, 新果條秦國vlog 好高汁

之前一路都睇開佢地, 成班仔玩埋一齊好搞笑
佢地條新片去秦國本身諗位撚班黑警最後俾班黑社會玩番
雖然好慘不過好有觀賞價值

p.s 睇過好多youtuber秦國vlog, 佢地都算我最鐘意之一, 比起檸檬條on 9仔真係完勝

打手味濃

邊個檸檬

樓豬係良少？

又自推良

點解咁執著係咪打手
真係全世界得香港網絡咁狹窄
就算係打手又如何？我唸唔明傷害左你d咩

有親人分享本地嘢就打手 打手
然後就站在敵對方 搵嘢黎屌 踩下人地
換左係外國嘢 班仆街就會推到1001

agger 好唔好自己決定